<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><search><entry><title>我怀疑马斯克和拜登也被脑控了</title><url>/post/i-suspect-Musk-and-Biden-are-mind-controlled-too.html</url><categories><category>分析推测</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>马斯克</tag><tag>拜登</tag></tags><content type="html"> 最近看到 去年的一条新闻 ，马斯克在回应推文时，对 TikTok 吐槽说：“我使用过 TikTok，却感觉它们的 AI 正在探测我的大脑，所以我还是不用了。”大家可以去网上搜一下这句话，很多报道。
作为一个曾经的脑控受害者我也有过这种感觉，不只在抖音，在 Twitter 也有，还有其它一些社媒（包括国内和国外的）。我看抖音的感觉既像是在探测又像在跟我的大脑对话。我曾在 脑控的目的 一文中分析过脑控的目的之一是暗控社会中重要和有影响力的人，马斯克就属于这种人，本来暗控的话不容易被发现，但马斯克这个人太聪明了，很可能是不小心被他察觉到了，察觉了脑控组织就会有所收敛，因为毕竟马斯克是超级网红和企业家，影响力巨大，弄不好会出漏子。我的猜测有没有道理？也许你会质疑 Twitter 是马斯克的，怎么会对我脑控呢？别忘了 Twitter 有可能有内鬼啊，马斯克只是买下来，未必能把内鬼清除掉。另外虽然 Twitter 是开源的，但我们无法确认部署到服务器的代码和开源的代码是同一套代码。
由马斯克这个新闻我又想到拜登，拜登也属于重要和有影响力的人，为什么我怀疑拜登也被脑控（暗控）了呢？因为网上很多新闻报道过脑控武器曾在美伊战争中使用过，值得一提的是其致幻效应，而拜登出糗的那些事，比如演讲后与空气握手，对着没人的地方招手，在台上转圈下不来等，有没有可能是脑控武器的致幻功能导致？你想想你发明了脑控武器会怎么做，我的话肯定跟运作不透明的权力部门或组织合作，控制最有影响力的人。拜登出糗是不是脑控操作失误的原因？</content></entry><entry><title>检测甘斯反应器生成磁场的方法</title><url>/post/method-for-detecting-magnetic-field-of-gans-reactor.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>甘斯反应器</tag><tag>磁场</tag><tag>检测</tag></tags><content type="html"> 前一阵子看到网上有自称卖甘斯反应器的商家说，目前没有仪器可以检测甘斯反应器生成的磁场，想知道有没有成功生成等离子磁场，需要你用心去感受，总之就是类似的说辞吧。我想说这纯属扯淡和误导，我刚开始看了凯史教学一点点，就知道有如下方法来检测。
凯史在第34次知识寻求者教学中讲过，他们用阿尔法、贝塔和伽马探测仪检测到对反应器的磁场的感应。
凯史在第32次知识寻求者教学教学中讲过，他们发现反应器的磁场在一定范围内可以屏蔽收音机信号，所以可以用收音机来检测。
另外甘斯反应器生成的磁场和地球的磁场是同一性质的，按照凯史的理论和术语说，都是等离子磁场，而且甘斯反应器的实验证实了这一点，实验中反应器有重量减轻的现象发生，这说明反应器磁场和地球磁场相互作用导致减重，说明他们的磁场是同一性质的，所以能检测地球磁场的仪器就能检测甘斯反应器的磁场。Keshe实验室那台生成129特斯拉的反应器从视频里看是用特斯拉计检测的。凯史所以要去定制仪器，是因为反应器的磁场超出了一般磁场检测仪器的量程（一般不超过3T），所以需要专门定制大量程检测仪，它和普通的检测仪原理是一样的，差别在于量程和精度。所以可以用特斯拉计来检测，还可以通过称量反应器的重量有没有发生改变来判断反应器是否成功生成磁引力场。
网上用乒乓球做的反应器 那个视频 里是用（核辐射）个人剂量仪检测的。
最近在哔站偶然看到， 凯史第521次知识寻求者研讨会 14:03处讲到他们使用不同的传感工具进行实验，可视化 Magrav 场，也就是说可以检测到场。
至于其它的检测方法目前我还不知道，凯史的教学我还没看完。以后看到别的检测方法或仪器会更新到此文中。
需要提醒的是，检测仪器有可能买到假的，看 这款核辐射检测仪 ，里面装盖革计数管的位置是空的，但是仍然能显示数据，而且数据不断变化，跟真的似的，这应该是里面电路板（芯片？）有猫腻，可以设计得不需要管子就能显示仿真数据。</content></entry><entry><title>关于</title><url>/about.html</url><categories/><tags/><content type="html"> 探寻技术解控方案。</content></entry><entry><title>我的甘斯反应器实验（一）</title><url>/post/my-gans-reactor-experiment-1.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>甘斯反应器</tag><tag>实验</tag><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag></tags><content type="html"> 首先说明一下，我做这个实验是根据群里和网上搜的二手信息来做的，后来我看了一些官网的资料，发现我的做法跟官网有一些不同，比如，火烧纳米铜簧群里都在传要烧至暗红色，但官网资料要求烧至像镜面一样的闪亮银色，不能烧红，制造甘斯的盐水浓度我记得群里或网传的大都要求10%～15%，但官网要求3%～4%，另外官网要求用蒸馏水，因为没有蒸馏设备，我就用的自来水，还有一个是官网做二氧化碳甘斯要加一个绿色 LED 灯，我图省事和快就没加，所以估计会有大量的氧化锌甘斯和电解质生成。By the way，群里传的那些跟官方不一样的信息都是谁干的？我不知道&amp;amp;hellip;&amp;amp;hellip;我只想说我现在对卖凯史科技产品的那些商家失去了信任。现在我觉得首先要做的是学习官网的资料，而不是根据道听途说瞎捣鼓。
这是我自己做的甘斯反应器。
说一下实验过程和结果。
第一次试验，在第10天（可能在此之前声音就发生了变化，只是我没注意到）的时候，我注意到甘斯反应器发出悠长的eng~eng~的声音，周期约5～6秒，而刚开始运转的时候，eng~eng~声很微弱，周期大概只有1～2秒，这显然不是电机发出的声音，电机大约每秒达100转。Keshe 说甘斯反应器启动起来的特征之一是产生振动，但不是电机的振动。声音不就是振动产生的吗，所以我认为这可能是标志着反应器成功启动了，就在我注意到这一点的那天（第10天）晚上突然发生雷雨导致的停电，一旦停电就前功尽弃，只能再重新来过，因为反应器的自由内核因惯性会碰碎已形成的甘斯层（带），如果是单核的话也会因为惯性而使甘斯层（带）崩解。然后我就开始第二次试验（这次我改变了旋转方向），在第10天又莫名不知什么原因停电。因此我得想办法缩短反应器的启动时间，我猜测这个时间是不是可能跟反应器各球间距有关，于是我减少它们的间距，增加甘斯浓度，然后进行第三次试验，结果试验时间还没到一天，也就是当天傍晚，我爸骑电动车摔伤然后住院了，我只好停止甘斯反应器试验到医院看护照顾我父亲。据报道脑控可以通过雷达阵列发射电磁波影响和制造极端天气，有受害者说脑控也能人为制造车祸，我感觉我这三次甘斯反应器试验的中断可能是因为脑控在从中做梗。
我爸出院后我重新开始进行试验。第四次试验，忘了转了几天了，我父亲出院后十多天突然头疼，只好陪他去医院复查，无奈试验暂停。第五次试验，转了不到三天，我妈为了修理一个坏掉的灯泡开 …</content></entry><entry><title>试用甘斯反应器屏蔽脑控可能遇到的坑</title><url>/post/pitfalls-of-trying-gans-reactor-to-shield-against-mind-control.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>屏蔽</tag><tag>甘斯反应器</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 前段时间， 有个受害者说做出了甘斯反应器，经测试可以解除脑控 ，Keshe科技群里有其它人也做成功了。
科学家 Keshe 在其书中和实验及教学中多次提到他的技术可以阻止无线通信，屏蔽电磁，这里有一个 简单的介绍 。
然而最近有位网友说 Ta 在淘宝买了一个甘斯反应器， 转了6个小时，一点用没有 ，可是后来 Ta 又在 另一个帖子 中说，”这个真心不知道有用没有”，下论断如此随意，而且 Ta 甚至连自己买的是哪一款反应器都搞不清楚。
那么甘斯反应器到底能不能屏蔽脑控？我关注脑控及各种解控方案好多年了，下面说说我的观察和分析。
其实关于甘斯反应器能不能屏蔽脑控，这个问题可以分解为两个子问题：一，甘斯反应器能否产生磁场？二，这个磁场能否屏蔽脑控？
关于第一个问题，甘斯反应器能否产生磁场？经我长期调查研究，我认为答案是肯定的，甘斯反应器可以生成磁场，很多知识寻求者都知道，油管上有很多甘斯反应器的视频，大家可以去看一下。国内 Keshe 科技群里有好几人制作成功了，可以产生磁场屏蔽其它电磁手机收音机等信号（在我此文第一个链接中有群内截图），Keshe 网络直播课上也曾多次连线世界各地的知识寻求者邀请他们演示自己制作的甘斯反应器，并解释这种现象，大家可以去油管或脸书观看 Keshe 讲课视频。国内有网友用乒乓球做了一个甘斯反应器，检测到了磁引力场的辐射脉冲，谷歌或油管搜“小凡丁 甘斯反应器”，可以看 Ta 录制的视频，国内网友看 这个视频 。（更新：2020.12.26 我发现上面提供的“小凡丁 甘斯反应器”的国内视频被和谐了，我找到了 另一个网址 ）
关于第二个问题，甘斯反应器产生的磁场能否屏蔽脑控？
实践方面，有人说可以，比如此文第一个链接中那个受害者，Ta 说自己制作了甘斯反应器，经测试可以解控，有人说没用，比如此文第三个链接中的那个受害者（Ta 后来又改口说不知道有用没有）。
理论上，只要脑控通过电磁波操控或传递信息，就可以用高强度的动态磁场来干扰或屏蔽电磁波的传播（比如太阳磁暴对电磁波就有影响）。
曾经有几个脑控受害者检测到他们身体向外发射无线信号，国内的视频被删除了，幸亏我保存了几个，放在油管上，会科学上网的 点此观看 （不会的在国内打不开） ，这说明脑控是通过电磁波来操控或传递信息的。
这样看来，理论还是有可能变成现实的。
说甘斯反应器有用的那个受害者，Ta 说 …</content></entry><entry><title>有人说做出了甘斯反应器，经测试可以解控</title><url>/post/someone-successfully-shielded-mind-control-by-making-gans-reactor.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>分析</tag><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>屏蔽</tag><tag>甘斯反应器</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 有人说做出了甘斯反应器，经测试可以解控。
Keshe 科技群里有人说做绿洲（其实就是甘斯反应器）成功了，可以屏蔽电磁场和声音。甘斯反应器的场可以让收音机失效，手机信号屏蔽，群里很多知识寻求者都知道，Keshe 先生在教学中也讲过这种现象。
警告：我跟截图中的人并不认识，我只是在群里看到有人转发和发言。我在这里传递一下这些信息，信息的真伪请自行判断。我担心脑控组织在其中设置陷阱，如果你跟截图中的人联系上最后被骗（钱）可别怪我，即使有人被骗了也不能证明甘斯反应器是骗局不能屏蔽脑控，你买到假货并不能证明真货不存在。基于此你可以跟他们请教甘斯反应器的相关问题，但我不建议跟任何不知底细的人购买甘斯反应器，我建议亲自学习 Keshe 先生的教学，自己动手制作调试。
有人说那个人用甘斯反应器解控的消息是脑控组织放出来误导受害者的假消息，那他们为什么要这样做呢？先放出一个假消息，等大家当真了，再揭露这个消息是假的，这样你就失望了，就不再相信甘斯反应器解控的其它消息了，这可能就是脑控组织放假消息的目的吧，这就叫以假（消息）乱真（消息）。
不是每个找到解控方法的人都会把方法公开出来，这样有什么好处？而且这是很危险的，你让脑控组织控谁去？他们势必要跟你玩命。也许有人找到了解控方法，只是别人不知道。比如上面截图中声称用甘斯反应器解控的，如果我那天不点开 QQ 群，可能就不会知道。
我相信的是理论，正如爱因斯坦相信相对论一样，而实验是用来验证理论的，上图中那个人说做出了甘斯反应器可以解控正好验证了理论，理论上甘斯反应器是可以屏蔽脑控的，在那个人做出甘斯反应器验证之前，我就一直相信甘斯反应器可以解控，即使那个人说失败了，我也相信理论，相信甘斯反应器可以屏蔽脑控，如此而已。说到调查，你以为一个平民百姓，想调查就能调查吗，人家愿意接受你调查吗？比如有个看了我的帖子试用甘斯反应器的受害者，我问他能否录个视频发网上，但人家根本就不回应我。即使调查，人家也未必说实话，你想想如果你解控了会接受调查吗？会把方法告诉大家吗？对你有什么好处？如果后来又被脑控威胁和收买呢？会不会否定以前说过的话？这个因人而异看人品和三观吧。所以说那些试过甘斯反应器无论说有效的还是无效的，我都持一定的怀疑和保留态度，具体可以去看我当时发的广播和日记。有人说我相信这个说试用甘斯反应器成功的人说的话，这是在扭曲我的原意（好好看下我前面 …</content></entry><entry><title>解控之路展望</title><url>/post/prospects-for-the-road-to-dismantling-mind-control.html</url><categories><category>分析推测</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 现在的脑机接口技术正迅速发展和普及，假如它与纳米技术相结合，那么就会实现与现在尚未公开的被极少数人掌握的脑控技术同样的功能和效果，到那一天，也就是主流科技实现脑控技术且被所有人知晓的那一天，人们将意识到他们发明出来的是一种什么样的控制和囚禁他们自己的技术，人类将不得不尽他们所有的力量和智慧来摆脱这一控制他们的技术，那时就不再是脑控受害者们孤军奋战，全人类都会加入进来，而在另一边科学家 Keshe 发明的理论和技术已经为人类摆脱上述的电子囚笼提供了解决办法和方案，人类将会采用 Keshe 的技术，然后 Keshe 科技将会从很少有人关注成为家喻户晓的科学界的主流，由此人类历史将进入新的纪元。
这取决于主流科技什么时候能够实现并普及脑控技术。
在此之前只有个体解控而不是集体解控。所谓个体解控是指某位脑控受害者因为某种原因而暂时不被脑控组织脑控（明控），这里的某种原因有可能是因为闹得凶影响力很大，脑控组织顾虑其影响而减轻或不再明控 Ta，也有可能因为组织能力强和影响力大而被脑控组织收买成为他们的人，还有可能因为掌握了屏蔽脑控的技术和方法，脑控组织惮于这种技术扩散而减轻或不再控 Ta，Ta 也因为压力和威胁而沉默，即使你有办法屏蔽脑控，但是你无法让你周围以及其它的人也屏蔽脑控，所以他们还是可以通过别人来监控或影响你，除非所有人都配备了屏蔽脑控的装置，也就是集体解控。</content></entry><entry><title>脑控受害网友试做甘斯反应器干扰脑控</title><url>/post/mind-control-victimized-netizen-made-gans-reactor.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>甘斯反应器</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 大概2017年5月份有位受害者自己做了一个甘斯反应器来实验是否可以干扰脑控，但是不知什么原因电机停转，而且他说反应器的支架板被扭曲了，实验无法继续下去。
他做的这个甘斯反应器的磁场太低了（可能因为运行时间太短的原因，仅有100µT~500µT，但仍然远远高出地球表面正常磁场49µT），Keshe 实验室突破人类最高纪录 100T 达到了 129T 呢，而医院的核磁共振有 3T 左右。
电机停转和支架板被扭曲有两种可能的原因：1，甘斯反应器产生的磁引力场的原因，但是别人（好多人）为什么没遇到这种问题？ 2，人为破坏，比如脑控组织入室或通过特殊的武器破坏导致。
后来读了 Keshe 的书 《物质创造的普遍秩序》 ，发现第1种原因的可能性更大些，他的书中有这样一些片段：
在多年大量的实验中，当系统各层核心之间的内部磁引力场强度达到均衡状态时，包括它的内部物理动态部分在内的整个系统会发生停止，停止的持续时间有时候有三十分钟或者更长。然后该系统的动态运动会自己重置，该系统又会重新启动。这个重置的现象是由于该反应器核心之内的一个磁场或引力场相对于其它的磁场或引力场的强度出现了损失或减弱。
有好几次试图用外部能量源来让该系统重新启动。为了尝试重新启动该系统，在一些情况下对系统内部持续地使用相当于正常运转水平的三倍、四倍甚至八倍的外部能量，但是都无济于事。
在暗物质磁场原理的生产（效应）的实验中，实验系统被扭成团并损毁，这证实了暗物质磁场的磁引力场具有无形的、强大的巨大能量。
我记得实验前他在那个技术反脑控群里说，有十多个人跟他说他们试过甘斯反应器没用，然而可疑的是却没有一个人发关于甘斯反应器的照片或视频。
做甘斯反应器的这位网友，我现在联系不上他了，不知什么时候他把我删了，那个群也被封了。
Update：
最近看 Keshe 教学才知道，电机停转的原因也可能是电机与盛放甘斯的球距离太近，没有为它们之间留出一定的距离，这样甘斯的磁场会穿过电机的励磁线圈，干扰电机正常运行，从而导致电机停转失灵等故障。所以装甘斯的球与电机不能紧贴在一起，要留出一定的空间（电机与甘斯球的连接部分不能太短）。</content></entry><entry><title>用甘斯反应器干扰脑控会不会对人体造成伤害？</title><url>/post/can-gans-reactor-cause-harm-to-human.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>甘斯反应器</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 用甘斯反应器干扰脑控会不会对人体造成伤害？
我曾提出用甘斯反应器来干扰脑控武器的运行这一想法，后来有网友问我，甘斯反应器会不会对人体造成伤害？对此我的回答如下：
甘斯反应器能够产生磁场和引力场，如果这个磁场有地球磁场那么大，显然不会有什么伤害；如果这个磁场有市场上卖的 U 型磁铁那么大，应该也不会有什么伤害，因为有人枕著磁铁睡觉；如果这个磁场有医院的核磁共振的磁场那么大，只要体内没有金属碎片（核磁会引起金属的移动，但很多脑控受害者去做过核磁没见有什么伤害），好像也没有什么副作用；如果这个磁场比核磁共振的磁场更大，我就不知道了，不过那些在凯史实验室做实验的人现在还没发现有什么问题，凯史实验室甘斯反应器磁场最高曾达到129T（而一般核磁共振只有3T左右），网上有视频，视频里有实验人员靠近甘斯反应器进行调试的情景，凯史研究等离子体技术30多年了，他和那些知识寻求者，经常站在反应器的旁边，没有穿任何防护服，现在没听说他们身体有什么伤害。不过这个伤害如果有的话，是不是很多年（至少30年没问题吧）之后才能显现出来，就不知道了。
发明反应器的科学家 Keshe 在书中是这样写的：
认为这些场和地球的一样的标志特征是，在这些系统中产生的这些辐射，由于它们的属性，它们不会对操作员的身体器官带来任何的副作用，在他们参与这些场的实验多年之后直到此时此刻都没有任何影响。</content></entry><entry><title>究竟谁知道我的思维？ ——结合我被脑控的经历谈思维散播/扩散是如何运作的</title><url>/post/who-actually-knows-my-thinking.html</url><categories><category>脑控纪事</category></categories><tags><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>纪事</tag></tags><content type="html"> 07年的时候，我玩饭否（fanfou.com），加了很多好友，突然有一天，我发现好多饭友好像在饭否里发帖议论/评论我在博客和饭否上发的帖子的内容（我在饭否的个人简介里有博客地址），但是从来没有直接给我评论或者@，可是他们发帖的内容都与我的帖子的内容相关，就好像在跟我隔空对话，遥相呼应。
就用这种方式，有个女饭友对我“示好”，我就跟她你来我往地隔空对谈，就是发的帖子都是接著彼此的话茬往下说，或者内容针对彼此的帖子，不是直接@或评论，就这样持续了近半年，后来有一次她发帖说自己的 QQ 好友太少了，因为一直在隔空对谈，我以为这是暗示我加她 QQ，就给她留评论求加好友，可是人家连理都不理，评论都不回。这不是很奇怪么，一个费尽心思，跟你隔空对谈半年的人竟然都不理会你的评论，而且不理之后居然还是要跟我隔空对谈。所以我开始怀疑，哪里出问题了。
此后更离谱的是，几乎所有的女饭友轮番“示好”，跟我隔空对谈，我无暇理会，他们就攻击嘲讽，男网友则是各种调侃起哄。当然，他们没有直接@评论，只是在自己的帖子里指桑骂槐、影射攻击。比如，说我“后宫佳丽三千”（事实上别说生活中就连包括网上，一个都没有），以此影射很多女网友对我“示好”；有女网友暗示要跟我见面，我不理，她就发帖说“占著茅坑不拉屎”；借批台湾前民进党主席施明德“不主动、不拒绝、不负责”的三不主义嘲讽我，等等还有很多，我记忆中就这几个印像比较突出。当然现在我明白这是脑控给我制造的错觉和误会。甚至后来李银河周国平等很多名人都写博客加入“批斗”我的行列，内容针对我在网上写过的博客和言论（李银河比较温和，周则很恶毒，处处针对我），这就很荒谬了，怎么可能，李周根本不可能知道我这个人的存在，所以我开始怀疑这一切，我查看我博客的访问记录（我在 Google Blogger 的博客装了 Google Analytics），发现除了我自己几乎没有人访问，可是他们怎么会针对我博客的内容发帖呢？更为严重的是他们谈论我的隐私，我在生活中的一言一行，还有的模仿我，所以我那时怀疑自己被人监控了，监控内容发到一个私密的群里或者网站，然后邀请那些人来观看、发帖、评论、批斗。后来我才想明白这种情形是不可能的，否则无法保证不被泄露出去，脑控组织不会干这么蠢的事情。可是当时我被吓坏了，把博客和饭否都删除了。
随后更令人震惊的事情发生了，人们议论批斗的内容不再限于我的博客内 …</content></entry><entry><title>我家里测到可疑异常磁场——疑似脑控证据</title><url>/post/suspicious-anomalous-magnetic-field-detected-at-my-house.html</url><categories><category>分析推测</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>磁场</tag><tag>分析</tag><tag>推测</tag><tag>证据</tag></tags><content type="html"> 我在我家里睡觉的土炕上检测到可疑异常磁场，很多地方达到100µT多，某处甚至达到800µT以上。土炕是用水泥、泥浆和白灰砌成的，我无法理解这怎么能测出磁场呢。在暖气管道上也检测到可疑异常磁场，很多地方达到200µT甚至300µT以上。而正常的地球磁场应为49µT左右。我不明白同样的材料怎么会有磁场数值差异呢，应该分布比较均匀才对。有段时间我家的暖气片经常发出“嗒”的声响，就好像用铁片敲击暖气片产生的声响一样，这样的声音每天至少响一次。
我怀疑这很可能是因为那些地方被安置了脑控武器，那些磁场可能是脑控武器释放出来的，我怀疑它们是一些磁性纳米粒子。
我视频中用的是手机测量磁场的 APP，智能手机本身自带磁场传感器具有检测磁场的功能，只是精度和量程较低而已。虽然不一定很准确，但也能测个大概。如果不是做科学实验，测量日常生活中不是很高的磁场，足够了。我所以用手机测，是因为磁场测量仪器可能买到假的，比如 这里 就有个假的辐射检测仪，我担心磁场检测仪会不会也买到假的，而手机自带的那个肯定假不了。
视频共两个，放在 Youtube 上： 脑控受害者家里检测到可疑异常磁场 。
难友们不妨也测一下自己居住环境的磁场。如果不想买专门的磁场强度测量仪，可以安装一款用手机测量磁场的软件（请自行网上搜索），虽然不一定很准确，但也能测个大概。据报导，2012年，智能手机测量磁场的范围在±200µT内，精度可达0.1µT（via http://mobile.163.com/12/0216/06/7QC7QNOB00112K8D_all.html ）。</content></entry><entry><title>脑控的目的</title><url>/post/the-purpose-of-mind-control.html</url><categories><category>分析推测</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>分析</tag><tag>推测</tag></tags><content type="html"> 脑控分为明控和暗控。明控就是脑控你并让你知道，暗控就是脑控你但是不让你知道。
脑控武器的存在已是不争的事实。央视及很多媒体都有报导。
脑控武器的功能就是监视和操控，这决定了它存在的目的是脑控（暗控）社会中重要和有影响力的人，甚至尽可能地脑控（暗控）更多的人以至每一个人，为了达此目的，脑控组织必须训练他们的成员如何使用脑控武器，这就需要在一些平民身上做教学实验，就像医学院用小白鼠做教学实验一样。有网友认为脑控的目的是科学实验，我不这样认为，脑控技术现在已经很成熟，做科学实验的时期早就过了，做科学实验也许有但不会很多，现在主要是做教学实验，或者说是用受害者来练习使用脑控武器。
因此脑控的主要目的是暗控社会中重要或有影响力的人甚至每一个人，派生目的是明控一部分平民来做教学实验。根据推理可以得出，脑控至少包含这两个目的，当然还可能有其它的目的。
有人对受害者说，你有什么价值值得费那么多的人财物力来脑控你？这不是值不值的问题，而是能不能的问题。监控一个平民也许没有价值，但监控所有人就有巨大的价值了。此外，即使受害者没有价值，也可以用来做脑控教学实验，训练脑控组织成员使用脑控武器，就像医学院用小白鼠供学生们做医学实验用来教学一样。
还有一个问题，就是为什么做教学实验是明控，我的解释是只要是做教学实验就会大量重复，就必然会被发现，这是掩盖不了的，所以是明控。此外，故意让你知道被脑控了，你就会尽可能地躲避，就会为脑控组织做教学实验提高难度，这是他们想要的。</content></entry><entry><title>我被脑控的其它可疑特征</title><url>/post/other-suspicious-features-of-my-being-mind-controlled.html</url><categories><category>脑控纪事</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>纪事</tag></tags><content type="html"> 我被脑控的主要特征是思维散播（详情见我以前的这篇日志： 我被脑控的特征以及为什么我不是精神病 ），除此之外还有如下这些特征：
每天会听到至少一次好像是用铁片敲击暖气片的“嗒”的声音，无论冬夏，只要在我住的地方有暖气，一年四季如此。在老家住平房的时候，经常会听到用石块或砖头敲击平房顶部的声音，声音很大，整个平房都在震颤，可是平房外面并没有人。不止我一个人，我妈也会听到。
我身上的肌肉或皮肤有时会不受控制地自己跳动。 07年被脑控后经常出现这种情况。以前没有。
2015年春夏之际，有持续3个多月的时间，每天白天都会不停地打喷嚏、流鼻涕，然而不是感冒，既不发烧也不头痛，晚上睡觉的时候则会停止。
08年的时候，每当想问题想到关键的时候，总会听到很刺耳很突出的汽车鸣笛或警报的声音。我感觉这可能是脑控制造的颅内语音混杂在正常的汽车噪音之中，否则怎会如此巧合。后来回老家农村住了一段时间就正常了。</content></entry><entry><title>一种可能有效的反脑控方法：用甘斯反应器干扰脑控通信</title><url>/post/prevent-mind-control-communications-with-gans-reactor.html</url><categories><category>技术反控</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>屏蔽</tag><tag>甘斯反应器</tag><tag>Keshe</tag></tags><content type="html"> 请先看下面两则消息：
伊朗飞碟捕获美国扫描鹰无人机真实录像 （需要科学上网/翻墙才能打开）
科学家Keshe解释伊朗是如何捕获美国无人侦察机的： 墙内地址1 ， 墙内地址2 ， 墙外地址1 ， 墙外地址2 ， 墙外地址3 ， 墙外地址4 飞碟所以能飞，是因为它能够产生一个磁引力场（磁场和引力场简称磁引力场），这个磁引力场包裹著飞碟，与地球的磁场和引力场相互作用，就可以飞起来。无人机被飞碟捕获，是因为飞碟释放出的磁引力场覆盖了无人机，影响了无人机中通信器件的正常运行，从而阻断了无人机与卫星的通信。因此，这种原理也可以用来反脑控，如果我们能够制造出像飞碟那样的磁引力场，我们就可以用它来干扰脑控通信。
《美国总统令与凯史基金会的回复》（ 墙内中文版 ， 英文原版 ）一文进一步阐明了这种技术，摘录如下：
Keshe 基金会开发的空间防御技术，利用磁场和重力场的（Magravs）的原理，已被证明是阻止任何频率通信系统最好的方法。
若正确使用该系统，其能够干扰所有的有线通信线路或远程干扰某一个大范围的无线通信。这意味著稍加修改就可以阻止所有的卫星通信。
正如专利中所提到的，在宇宙中，此项技术可以保护任何人造系统和人类免于任何高能磁场辐射的伤害。
这种技术的原理是利用 Keshe 的等离子体反应器制造出一个磁引力场，用这个磁引力场干扰与卫星的通信。
Keshe 的甘斯反应器是等离子体反应器中比较简单的一种，它能够制造出一个磁引力场，这个磁引力场能够干扰无线通信。
Keshe 在 《物质创造的普遍秩序》 一书中是这样写的：
在2008年8月曾录影和记录下了这些磁引力场定位反应器在实验过程中与雷达波和无线电波发生干扰。这证实了这些系统的运动的源头都是以等离子磁场为基础的，因为该系统的磁场运作会与无线电波发生相互干扰，而无线电波就是以磁场为基础的实体。
因此如果脑控借助无线电波传递信息，那么 Keshe 的反应器也许能够干扰脑控。
Keshe（凯史）甘斯反应器 直播地址大全 国外请到 Youtube 搜索“甘斯反应器“或“ Gans Reactor”观看视频。或者在 Facebook 搜索相应的群组或资讯。
Keshe 官网： Keshe Foundation ， Plasma Technology 国内 Keshe 科技资料相关网站： 凯史科技中文网 、 kfcn翻译互助平台 、 哔 …</content></entry><entry><title>我被脑控的特征以及为什么我不是精神病</title><url>/post/characteristics-of-my-being-mind-controlled-and-why-i-am-not-mentally-ill.html</url><categories><category>脑控纪事</category></categories><tags><tag>脑控</tag><tag>精神控制</tag><tag>纪事</tag></tags><content type="html"> 自从07年开始，就有这种感觉：我大脑想过的内容不断出现在网上、书籍中、电视里、以及周围人们的言谈和行为中。
简单说，昨天我脑子里想过​​的东西，其中总有一样会在今天出现。这已经成了一个规律。
比如，我想吃西红柿，网上我经常去的地方很快就有人发西红柿的图片。昨天上午我想喝酸奶，然后一会儿就有朋友送了一箱酸奶来我家。
如果把这些现象理解为巧合，那么这种巧合天天都有，这也太奇怪了。
更多的实例请看 我的日记 ，我只记了其中的一小部分，类似的情况每天都会遇到一到三例。
如果我上网看书或者看电视，这种情形一般会出现在网络上、书籍中、电视里，如果我不上网看书或者看电视，它们就会出现在我周围人的言谈和行为中，感觉我去哪里，它们就跟到哪里，怎么都躲不掉。
网上有人说有在我身上及周围发生的种种事情表明我应该是被脑控了。我自己的感觉是我的大脑思维被人解读了，即我想什么都有人知道，所以才会有我大脑想过的内容不断出现在周围人们的言行和电视、书籍及网络中。
上面是我被脑控的主要特征，我被脑控的其它特征请看这篇文章： 我被脑控的其它可疑特征 。
最后再说说为什么不是我自身精神或心理的问题。
如果是我自身精神或心理的问题，那么我就可以通过延长或缩短上网/看书/看电视等的时间，来制造更多或更少次数的“巧合”，可事实是，无论我怎么折腾，每天这种巧合的次数都是固定的一到三次。一般是在我起床后打开电脑的一小时之内会遇到一到三次，然而在剩下的其余时间内则不会再遇到。假如我每天上8小时的网，则应该遇到8到24次此类的巧合，然而事实是不管我怎么努力，我全天时间都用来上网/看书/看电视，“巧合”的次数也不会超过三次；我啥也不干不上网不看书不看电视，也至少会遇到一次“巧合”（这时“巧合”就会发生在周围人的言行中，而这是我无法控制的）。所以说这决不是我自身精神或心理的问题。
有一段时间，这种“巧合”的发生与我的思维无关，而与我周围发生的事有关。举个例子，比如我母亲中午做了烧茄子菜，网上就会有人发烧茄子的图片；邻居家里吵架了，网上就有人说父母吵架的事。这种“巧合”针对的不是我的思维而是我周围发生的事，这与我大脑想的根本没有任何关系，所以根本扯不上我的精神或心理问题，也许有人会说，是你的大脑发现了这些“巧合”，怎么能说没有关系呢，是你的精神出现了问题。我的回答是，这些“巧合”都是事实呀，并不是我臆想出来的，我只不过发现 …</content></entry><entry><title>站点示例</title><url>/flinks.html</url><categories/><tags/><content type="html"> 如想交换本站友情链接，请在评论区留下你的站点信息，格式参考如下：
- name: Hugo-NexT desc: Hugo NexT 官方预览网站。 avatar: https://hugo-next.eu.org/imgs/hugo_next_avatar.png link: https://hugo-next.eu.org</content></entry></search>